Вопрос 12.

Пока нет

1,

Балл: 1,000

\№ отметить:
вопрос

‘9 = 4

Предыдущая страница

На рисунке приведены графики изменения магнитного потока, пронизывающего один и тот же проводящий контур.

Сравнить заряды, протекшие по контуру за время т-

Эви < Ф

 

Кое Сра ИТ
